{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64530&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수더스테이호스텔"
    },
    "text": "中心街に位置するこのペンションは麗水にあって交通が便利で体系的です。 5階建ての建物には様々なタイプの客室と様々な付帯施設があります。 イ·スンシン広場は車で7分の距離にあり、麗水海上ケーブルカーは車で7分の距離に位置し、梧桐島は車で3分の距離にあります。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fi及び禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 VIP客室である403号は調理が可能ですが、他の客室では調理ができません。 朝食は旬の果物、シリアル、トースト、イチゴジャム、牛乳、ローストコーヒー、フルーツジュースで構成されています。 炭とグリルはレンタルが可能で、2~3人を基準に30,000ウォンであり、炭を追加する場合は5,000ウォンです。 利用可能時間は8:00から22:00までで、現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペットの出入りはできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは麗水の中心街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはイ·スンシン広場や麗水海上ケーブルカー、梧桐島などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "このペンションでは無料のWi-Fi、禁煙の客室、駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食には旬の果物、シリアル、トースト、イチゴジャム、牛乳、ローストコーヒー、フルーツジュースが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューコンロのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューコンロのレンタルは可能です。利用料金は2~3人で30,000ウォンで、炭を追加する場合は5,000ウォンです。利用時間は8時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。また、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での調理はできますか？",
            "answer": "VIP客室の403号では調理が可能ですが、他の客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "ペンション内では火薬や爆竹のような火災の危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報は変更されることがあります。また、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 479
    }
}